逞強

Best friends
: 過一排無野啦, 得閒出黎飲野傾
: 唉, 無野嘅, 一陣無事
佢地各有各忙，唔想麻煩

自己一個住又無屋企人

我失去嘅係唯一嘅精神依靠 - 你